# Пример использования паттернов:


## • Strategy

## • State

## • Factory

В данной реализации не рассмотрены паттерны Decorator и Memento. Но в реальном проекте использую их.

# Описание:


### Имитатор поведения кошки в зависимости от настроения.


Действие/Настроение -> реакция кошки | Хорошее                   | Плохое       | Отличное
-------------------------------------|---------------------------|--------------|-------------
Поиграть                             |Медленно бегает за мячиком |Сидит на месте|Носится, как угорелая
Накормить                            |Быстро все съедает         |Все съедает, но если в это время подойти - поцарапает| Быстро все съедает
Погладить                            |Мурлычет         |Царапает| Мурлычет и виляет хвостом
Дать пинка                            |Убегает на ковер и писает         |Прыгает и кусает за правое ухо| Убегает в другую комнату



### Каждое действие меняет текущее настроение кошки:



Действие/Настроение  -> новое настроение | Хорошее                   | Плохое       | Отличное
-------------------------------------|---------------------------|--------------|-------------
Поиграть                             |плохое |не измеяется|хорошее
Накормить                            |отличное|отличное| не изменяется
Погладить                            |отличное|не изменяется| не изменяется
Дать пинка                            |плохое|плохое|плохое




Изначально у кошки хорошее настроение.

В интерфесе присутствуют:

1. Кнопки действия (Поиграть, Накормить, Погладить, Дать пинка)
2. Индикатор настроения (текст, окрашенный в нужный цвет; цветовая гамма на ваш вкус)
3. Описание реакции кошки на действие (текст, взять из первой таблицы)

